香港醫學組織聯會：市民不需工作時戴口罩，避免過分恐慌。

依家港台32有今朝既錄影，成9日話世衛指引，on9，一聽就知藍底，有無手足知道「醫學組織聯會」係咩料？

打邊爐家族的同事好似中左招？

我中咗肺炎你班撚樣肯切腹自殺既我咪唔戴囉

聽佢講到中華文化已經知咩料
成班奇奇怪怪係度維穩
九唔搭八
最好佢地全部咪用口罩死撚左佢

blue ribbon

咁你啲口罩畀埋前線醫護啦

問題係依家邊個可以肯定自己無事呀戇鳩

藍屍狗咪唔好戴
相信政府✌🏻

藍絲組織？

相信政府 不戴口罩!

叫得聯會都係under工聯會

但藍絲中左會增加埋黃絲中招機會

通常有 聯會 兩字，都係工聯會核下組織

佢都on9。我戴口罩唔係因為我有病呀，係因為驚旁邊有條友唔戴口罩又唔掩口係咁咳／打乞嗤／流鼻水，我點知我身邊嘅人係唔係中招？

佢個委員名單（唔知是否最新）
會 長
翟偉光醫生

第 一、二 副 會 長
張文勇教授
吳振江醫生

財 務 長
李祥美先生
秘 書 長
蔡振興醫生

委 員
陳真光醫生 （HA Secret藍屍醫生名單有）
陳厚毅醫生
陳啟明醫生
陳偉明醫生
朱秀群醫生
馮加信醫生
廖偉明醫生
顧慧賢小姐
吳賢國醫生
邵貴明醫生
杜銀發醫生
葉婉婷女士
楊協和醫生
余秋良醫生

一班應該死既賤重

：信我啦 我冇事 咳咳咳

但係黎青龍都有出席?

開始吹風減少口罩需求

最好藍屍狗信左唔好戴

點解港豬係唔信有庸醫0既存在

有大陸朋友同我講話而家喺大陸如果真係要office返工，一定要帶口罩，每人座位相隔至少一米距離，全部面向一方向，唔可以打對面坐。

反智

想知係咪工聯會旗下果d 19工會，點解可以用世衛標準，世衛標準=中國標準，一樣唔可靠

絕大多數組織都係親政府

啱 藍屍聽佢哋講啦